\documentclass{article}

\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}

\usepackage[box,completemulti,lang=JA]{automultiplechoice}

\begin{document}

\element{qqs}{
\begin{question}{good choice}
  この設問に何点欲しいですか？
  \begin{choices}
    \correctchoice{満点: 10}\scoring{10}
    \wrongchoice{5点だけ欲しい}\scoring{5}
    \wrongchoice{2点でよい}\scoring{2}
    \wrongchoice{いらない}\scoring{0}
  \end{choices}
\end{question}
}

\element{qqs}{
\begin{questionmult}{added}
  次のボックスをマークしてポイントをゲット:
  \begin{choices}
    \correctchoice{2点}\scoring{b=2}
    \wrongchoice{マイナス1点!}\scoring{b=0,m=-1}
    \correctchoice{3点}\scoring{b=3}
    \correctchoice{1点}
    \correctchoice{0.5点}\scoring{b=0.5}
  \end{choices}
\end{questionmult}
}

\element{qqs}{
\begin{questionmult}{3 or zero}\scoring{mz=3}
  完答なら3点、そうでなければ0点。
  \begin{choices}
    \wrongchoice{誤り}
    \wrongchoice{誤り}
    \correctchoice{正しい}
    \correctchoice{正しい}
  \end{choices}
\end{questionmult}
}

\element{qqs}{
\begin{questionmult}{all for 2}\scoring{haut=2}
  完答なら2点、ミス1件ごとに-1点...
  \begin{choices}
    \correctchoice{正解}
    \correctchoice{これも可}
    \correctchoice{そのとおり!}
    \wrongchoice{ダメ!}
    \wrongchoice{マークするな!}
  \end{choices}
\end{questionmult}
}

\element{qqs}{
\begin{question}{attention}\scoring{b=2}
  ひどい誤りにはマイナス点（-2点）がつきますが、正解なら2点が得られます。
  \begin{choices}
    \correctchoice{正しい!}
    \wrongchoice{正しくない}
    \wrongchoice{正しくない}
    \wrongchoice{正しくない}
    \wrongchoice{ひどい誤り!}\scoring{-2}
  \end{choices}
\end{question}
}

\element{qqs}{
\begin{questionmult}{as you like}
  必要な点数を選んでください:
  \begin{choices}
    \correctchoice{ここなら2点得られます}\scoring{b=2}
    \wrongchoice{マークすると3点あげます}\scoring{b=0,m=3}
    \correctchoice{マークすると1点得ますが、マークしないと1点失います}\scoring{m=-1}
  \end{choices}
\end{questionmult}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\onecopy{20}{

\noindent{\bf QCM  \hfill 採点基準テスト}

\vspace*{.5cm}
\begin{minipage}{.4\linewidth}
\centering\large\bf Test\\ Jan. 2008\end{minipage}
\namefield{\fbox{\begin{minipage}{.5\linewidth}
Name:

\vspace*{.5cm}\dotfill
\vspace*{1mm}
\end{minipage}}}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\shufflegroup{qqs}

\insertgroup{qqs}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

}

\end{document}