\documentclass[a4paper]{article}

\usepackage[box,completemulti,separateanswersheet,lang=JA]{automultiplechoice}    
\begin{document}

\AMCrandomseed{1237893}

\def\AMCformQuestion#1{{\sc 問 #1:}}    

\setdefaultgroupmode{withoutreplacement}

\element{general}{
  \begin{question}{総理大臣}
    次のうち、日本の総理大臣になったことがある人を一人選びなさい。
    \begin{choices}
      \correctchoice{大隈重信}
      \wrongchoice{湯川秀樹}
      \wrongchoice{聖徳太子}
      \wrongchoice{徳川家康}
    \end{choices}
  \end{question}
}

\element{general}{
  \begin{questionmult}{都道府県}
    次のうち、日本の都道府県はどれか、すべて選びなさい。
    \begin{choices}
      \correctchoice{石川}
      \wrongchoice{山田}
      \correctchoice{宮崎}
    \end{choices}
  \end{questionmult}
}

\element{general}{
  \begin{question}{EU}
    欧州連合には2009年1月現在、何ヶ国が加盟していますか？
    \begin{choiceshoriz}[o]
      \wrongchoice{15}
      \wrongchoice{21}
      \wrongchoice{25}
      \correctchoice{27}
      \wrongchoice{31}
    \end{choiceshoriz}
  \end{question}
}

\onecopy{5}{    

%%% 試験問題用紙ヘッダー開始:

\noindent{\bf QCM  \hfill TEST}

\vspace*{.5cm}
\begin{minipage}{.4\linewidth}
  \centering\large\bf テスト\\ 試験日 2008年1月1日
\end{minipage}

\begin{center}\em
試験時間 : 10 分。

  資料の持込みと電子計算機の使用は禁じます。

  \multiSymbole{}の記号のある設問の正解は1個とは限りません。
  0個の場合や複数の場合があります。

  それ以外の設問には正解が1個だけあります。

  \emph{非常に悪い解答}にはマイナス点がつくことがあります。

\end{center}
\vspace{1ex}

%%% ヘッダー終了

\insertgroup{general}

\AMCcleardoublepage    

% \AMCaddpagesto{3} 

\AMCformBegin    

%%% 答案用紙ヘッダー開始

{\large\bf Answer sheet:}
\hfill \namefield{\fbox{    
    \begin{minipage}{.5\linewidth}
      氏名:
      
      \vspace*{.5cm}\dotfill
      \vspace*{1mm}
    \end{minipage}
  }}

\begin{center}
  \bf\em 解答はこの用紙にのみ行わなければなりません:
  他の用紙に行った解答は無視されます。
\end{center}

%%% 答案用紙ヘッダー終了

\AMCform    

% \AMCaddpagesto{5} 

}  

\end{document}